軍事學術-香港戰場

我自小便睇好多軍事書，今次香港示威者拑制了吐露港公路及紅磡隧道，都未夠力引致香港癱瘓。如要有成果，就要把進出機場的道路封閉，才是致命打擊！及香港往機場又只得一條青馬大橋，如要佔領，難度不大。
大家覺得如何？如你是警謊，如何守？